有人話警黑兄弟爬山林鄭呢招高

高條撚咩
完美入返追究黑警濫權個部份
政府煽動民眾互鬥
5大訴求多條支線，完全無變